何解

點解apple 打麻係id 但打嘛係rc
但上網查麻應該係ic 咁又點解係c而唔係d
☹️